[尋人] 大陸播毒武器

大家覺得好唔好將特登落嚟播毒嘅人起底？
咁樣大家可以學術硏究下病毒點傳播

另一宗新增個案是一名68歲女患者，她由北區醫院轉送瑪嘉烈醫院，她居於深圳，潛伏期內曾到武漢探望家人。她報稱自上周二即21日開始發燒及咳嗽，到周六，即出現病徵後四日，從深圳經羅湖口岸來港，在口岸被港口衞生科人員截獲。

開錯台添